# Установка

- При создании данной работы использовался NodeJS версии 18.17.1
- Для установки зависимостей необходимо использовать `yarn` вместо `npm install`
- Приложение использует 3000 порт для запуска, не стал выносить это в .env, однако при желании можно изменить значение константы port в файле m1.js
- Приложение запускается с помощью команды `yarn run start:m1 & yarn run start:m2`

# Описание

Данное приложение использует встроенную библиотеку http и amqplib. Функционал был реализовал примерно за 1.5 часа. Реализованы логирование и примитивная валидация
